美國餐飲業組成聯盟爭取國會援助受疫情影響的食肆

美國餐飲業組成聯盟爭取國會援助受疫情影響的食肆
2020-08-08 HKT 04:28

"美國餐飲業界組成一個全國聯盟，向國會爭取1200億美元撥款，援助受新型肺炎疫情影響的中小型食肆。"

"消息指，聯盟正發動業界遊說國會議員支持撥款，目前已有近200名參眾議員承諾支持法案....."